只有中三程度既你 依家生活如何

希望有真野聽下

下年中四

10年前讀中4

應該做緊金或地盤或sales，已經上左車

仲係度掙扎緊 月入3皮